有咩post見到題目就識秒回答案？

我先

藝人會考/dse最低分數
E-kids

最愛女藝人
鮑姐

ok

馬丁露乜鳩 直頭講埋個答案出嚟 回都唔撚洗回